藍絲成日畀人鶳，開始組成速龍隊對抗神獸啦

到時咪又係廢老

香城 Online 鍵戰部新職業招募 - 易容師！
拯救義士 你我有責！

上面張圖我地手足嚟

哇呢個我唔敢玩，我繼續玩聖戰士算，低防高攻

根本每次 protest 都要著我愛中國 tee , 就算俾狗拉都話佢哋d狗打愛國人士，反了

P

毛主席的策略非常實用

我地需要更多PTI 做體能訓練、武器訓練

對家玩臥底，我地都可以玩臥底 反正成日出去都比人話我似狗，對家又個個無war輪

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

罰你睇多次個post

可唔可以教吓武器攻防basics

讓子彈飛

根本應該全民做gym

你每多一磅肌肉
黑警就要用多好多力去壓低你

分分鐘要2 3個先㩒得住一個人
變相已經等於少咗人手捉手足

呢個世界嘅勝負都係逃唔過磅數比較

我有班做緊，每星期都會練，但唔會喺公海招人。但係建議你可以從YouTube睇吓影片，同朋友自己試下，practice makes perfect

係，我跳閘藍屍只會呆左眼望望，我睥住佢佢會扮睇唔到，貼lennon wall 警察係我後面我都照貼。

但依家先嚟做太遲，儲肌肉要時間，用年計。但concepts 同skills 可以短時間訓練。我地嘅組員練左一兩位月都已經有好大進步，有啲對棍對打可以收人皮

Haha 由佢地